\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{multicol}

\begin{document}
\title{\textbf{Detekcija žaljivega govora}}
\author{Dejan Krivec, Matej Kramberger, Tomaž Stoiljković}
\date{Marc 2016}
\maketitle
\begin{center}
\textnormal{Univerza v Mariboru\\
Fakulteta za elektrotehniko\\
računalništvo in informatiko}
\linebreak 
\end{center}
\begin{multicols}{2}
\section{Povzetek}
\textnormal{V članku bomo predstavili algoritem\cite{algorithm}, s pomočjo katerega bomo določili ali besedilo vsebuje žaljivi govor.
Ker se zavedamo, da določene besede v različnih kontekstih niso nujno žaljive, bomo z analizo okolice ugotovili pomen konteksta.
\\ \\
Detekcijo bomo izvajali nad besedilom slovenskega jezika, zato bomo tudi potrebovali primeren korpus. Pomagali si bomo z zbirko žaljivk\cite{korpus}.}
\end{multicols}
\maketitle
\begin{thebibliography}{9}

\bibitem{algorithm}
 A system do detect inapropriate messages in online social networks\\
Rohan Shetty, Kalyani Nair,Shivani Singh, Shantanu Nakhare,
Gopal Upadhye 

\bibitem{}
 Multi-level classifier for the detection of insults in social media\\
Reinhald Kim Amplayo, Jasin Occidental 

\bibitem{}
 Detecting Insults in Social Commentary\\
Prashant Ravi

\bibitem{korpus}
  Anteja Jež, Ajda Jazbec,Maja Dolinar.
  Korpus akcijskih filmov.
  \\Pridobljeno:\\
  http://lojze.lugos.si/~spela/baze2011/kbp2011/kbp2011.html
\end{thebibliography}
\end{document}